[MV] 行山銀行主題曲上線喇

原曲: 十二隻恐龍去野餐
改詞: 梁嘉欣
主唱: 占美尼古拉斯
MV: 阿力士

共六個Colleague去上班
齊齊去旅遊 Yeah! 出發了
路上唱歌謠快快樂樂
Sing I am on my way

暫別了Office 有你有她跟我
就在這天無需報到
踏步在野外 盡情每分秒
Merek Lee Merek Lee

暫別了Office到處青蔥一片
讓活潑Colleague通處跳
踏步在野外 齊去歡笑
Merek Lee Merek Lee

路上與Winnie去賽跑
鬥快要睇下邊位快脆
慢動作Crystal 太過落後
Oh, She is Stephanie

大合照Selfie 你我也開心笑
但是阿Amy Tag我了
就是這樣 讓全世界知道
Merek Lee Merek Lee

屌你

多謝班on9搞到冇得home Office

點呀依家
你無睇我回覆定點呀
唔出聲就拎左去自己Channel出片
依家又開埋PO
完全無同我講過

共六個Colleague去上班 (原曲: 十二隻恐龍去野餐)

巴打係咪唱快左但都好正

笑死

大家每日個心裡面屌鳩佢地幾多次

Btw batchmate -> colleague
Better

痴撚線公司

Merek Lee Merek Lee 個句好仆街

Merek Lee Merek Lee

呢班係 RB ge MT...真係多得果6條CMB MT，拖曬所有人落水

係咁響朵